擒日仲有一萬一千個支那人入境，同時有超過五萬八千個香港人由支那返香港

封關呀屌你老母

【緊急召集】

本會今日(二月三日)下午五時正將於醫管局大樓(亞皆老街147B號)門前有重大宣布。

醫管局員工陣線
二零二零年二月三日三時二十五分

醫護罷工的訴求竟然無禁示埋港人往返內地，咁有咩用。最近幾單確診都係港人返內地感染。再咁落去一定社區大爆發。